極度深藍撐中既親戚話要移民澳洲,點先可以令佢地留返係大灣區呢?

我有個深藍乜都話中國好既親戚話要移民澳洲,,究竟有咩辦法可以令佢地留返係為佢地而設既美好大灣區呢? 佢最近一直不斷提澳洲既事提到我心都煩埋

條友不斷話中國有幾好,,但又話要移民澳洲因為香港冇希望WO...

cap低證據，向澳洲移民局舉報中共支持者，懷疑共諜
中国咁好做咩移民去洋鬼子地方，香港冇希望但中国有希望阿嘛，要移民就移民去強大蛆蝈

同佢講澳洲排華 大灣區啲樓好平

舉報應該無乜用，澳洲大把小粉紅移民。等樓主親戚飛澳洲嘅時候送幾包紅棗咸蛋黃臘腸火麻仁帶過去，等海關罰下佢錢實際啲

Yes

大灣區機遇處處，移左民想再返嚟就冇咁易架啦

記得係植物同種子類既野呀

純粹支持中共未必有咩特別，但如果佢有反人道反民主嘅行為或者說話，例如社交媒體果啲，咁cap 嚟都有啲機會舉報到佢
當然如果佢依家根本無護照嘅話，你無咩可以舉報啦佢得把口，真係去申請先算

澳洲人歧視中國人 完